【民建聯已到】銅鑼灣要人

銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈地下門口

推

我冇野講

推推1推

我無野講

push

係咪仲入得去?

推呀go

民建聯壽終正寑?

壽終正寑其實係善終

有客到 請留步
一鞠躬

民建聯 最無恥

一齊同民建聯慶祝

PUSH

尐禮義廉會員來到就可以三躹弓

目測有二十人

歡送民建聯

人來呀

要人

Push

無人...

現場壞𨋢

on my ways

笑死

30人唔係人?

有無live

可以再少d

30人夠晒對家攪大遊行啦！

今次算成功左

銅鑼灣要人!

油塘都幾百人 30人唔夠震懾

BE WATER

有排先完 出嚟!

唔好攪火警鐘！

衝呀

2-3個鐘 大把時間 出嚟!

會唔會串下佢地，一齊brainstorm 下，考下佢地eq

【突發】銅鑼灣開始多人！！！

集中推一個po會唔會好啲

出嚟!

飯始終會食完 然後就會走

無迎賓歌咩？
播佛教crossover Sing hallelujah to the Lord

阻唔到佢地上去啫
可以圍到佢地唔知點走架嘛

COME

推啊

唔洗撐到行架 各位手足

唔好走火

係靈堂搞？

乜情況

要人 快出

推實事post

真係唔好

立場Live 黑警油塘出反黑清場

Pish

靈堂咁

民建聯人失聯
社區事 得把口

真心?

個Design

Be water! 不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

幫手推

自己友唔好咁低質

話人豬西又盛等人身攻擊

老老實實
你會唔會當民建聯係fd

GOGOGO

啱呀 克制少少

洗唔洗帶啲衣紙過去曬

巴打你地好勇
現場一定成陣老人徐

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

唔好阻人講啦

咁都低質?

現場開始多人

我都係諗諗下 好過一句都冇

獨媒有live

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

幫推

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

禮義廉 最無恥
蔣元秋 腦裝屎
走資派 梁美芬

睇live得十幾個？

go

有客到，來賓請留步

順便叫佢地回應吓啲學歷啦

提佢地果一蚊要捐咗佢

馬力收野啦 馬力收野啦 馬力快啲收野啦

譚耀宗 最縮骨
老鼠成 冇句真

星啊星接力

賀佢解穢酒

好少人

出黎啦屌

我係現場先同大家講好少人咋

突發！ 林鄭月娥出現喺金鐘萬豪酒店

金鐘要人多d!!!!!

明明tg gp 有2千人

應該有好多都係警犬

講有咩問題
人地都有言論自由

金鐘主菜到，大家咪撚再食前菜

係現場

成班人d對話好撚小學

集中叫口號啦

推，黎緊

推呀！

林鄭係金鐘萬豪酒店啊！9:30都係到呀

民健聯，玩撚完。

有冇人係現場

我要投訴 我無野講 我請律師

暫時有200人到

100都比多

黑衫黑口罩紋身個個

成日係鏡頭前除口罩係咩玩法

金鐘有 boss

777係金鐘

佢話唔撚驚 唔洗擔心

去金鐘好過哩面la

推啦

到左嘅keep
想去就睇下自己想去邊邊

加油, 佢地一定恥過你地

啱啱出咗紅旗

金鐘連登仔feel

圖

去金鐘萬豪啦

走咗啦

哂洗哂走得咁快呀

人憎鬼厭

遲少少比人溶埋都似

有冇人黎緊？

收工翻去換套衫出

推 要人

溶左仲點connet呀
我地咁團結都係多得你唔少
多謝都嚟唔切喇

媽媽係金鐘

門口黎左十隻狗。兩架狗車

上面話已走

有盾

巴打你地誤會左......
我係見依家多左分化post,
所以我推post 經常打' 不分化' 同'5大訴求'
希望提醒自己人不分化, 唔係幫淫賤聯說話......

淫賤聯同777, 克警一樣係敵人!!!

集中呢便好

入去打爆班建制狗

林鄭係金鐘萬豪

黎左兩架狗車，有十隻狗，有盾

做乜姐你

走左啦

屌 平時又冇咁積極

個post咪走咗 不嬲做完戲之後即走

金鍾要人

獨媒直播

啱啱出去行咗個圈
兩至三架狗車
大量狗briefing

同埋好似有後門...所以前門冇乜人
停車場入口嗰度

同埋jw呢啲酒店 一定有秘道
加pp私人地方 走左都真心冇計

我冇嘢講

更正 林鄭月娥未走 不過會係9:00之前走

賀佢地生日夠啦 打乜鳩
係都等佢地落單先啦

Be water!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

屌你五毛話人走咗

成班毒到

自己決定去邊

依d佢永遠講完就走

林鄭喺金鐘萬豪酒店呀！

未走呀！

要圍都好難 幾廿個出入口

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

林鄭未走呀！

p

唔建議圍林鄭 佢身邊d狗肯定高攻 準備開路 冇裝冇得打 同埋金鐘半山地勢複雜
銅鑼灣就四通八達 散人同聚人都快

大叫屌下佢都好

各位! Be water!

不過唔排除佢會去探絕食伯伯叫攞民意

借用
一齊傾下更有效既方法
睇下點樣可以唔比件事淡落去
點樣發揮我地人多勢眾既力量，入黎傾兩句

我無野講

未走 已fact check

3毛收皮啦

咁多狗，我地唔係幾夠人呀

唔夠人要暫時落樓行下

等齊人再上去反檯

未走

林鄭金鍾未走 Checked!

金鐘喺未走嘅
巴絲自己決定去留 be water

嘩！好似搞白事咁喎

反佢老母枱

搞清楚個目標先

唔好好似上次遊行完無目的咁遊走 結果出事

現場咁少人

Up

不如轉場去金鐘啦

辛苦哂

已散